［突發］張學友出左隻新口罩？

又真係有，樓主試下買？

笑撚死

賣家係連登仔